入嚟支持香港警察新歌，捍衛香港

今晚TVB播左啦，支持香港警察，推
支持連登仔，正義必勝，推

----------------------------

yes sir

你點支的

Yes Sir !

Sorry Sir

你點支。。。

Yes sir thank you sir

多謝支持正義既一方

你點捍的

有啲激昂位同榮光好似啫

你點入的

睇到喊撚左竟然抄人地黃絲歌

自己人撐自己人

你咪撚戇鳩啦，我唔係警察呀，黑白警都唔係呀

唔洗洗白啦
唔係你點會影到啊

你點係的

你點喊的

推

舊同學whatsapp群組收到，第一日已經上嚟澄清同解釋，仲有截圖。

其實唔少人都知不過有班人鍾意玩接龍玩嘢。
玩下玩下就變撚咗一個網絡文化

叫慣左硬sir唔想改

咬住唔放

Yes sir

屌佢個老母一人一封投訴信吧

根本個個item都啱

大家負皮+舉報之餘
都記住like返同路人留言！

屌要填埋幾分幾秒有暴力內容 你地點填？

你點dislike的

鳩sir仲好有心機解釋

禁dislike無用 會變左推po youtube講過
你點支持的

真係宜家先知

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

知啦 鳩sir

我填警察=恐怖分子

23K LIKE

Sir ~!! 你今日咗棋靈王未 ??

我叫慣鳩sir

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
繼續推12手足po推到佢地見到為止就贏
我好撚鍾意香港
今生只嫁前線巴
博盡無悔
不自由 毋寧死

做咗一日鳩sir，一世都係鳩sir

無恥到不得了

你點香的